不要說「First Aid」，試著說「Medic」

First aid 又長又易聽錯其他
Medic 夠晒清楚
大家跟我讀一次：Medic

警犬聽唔明

口號又改喇?
不如相量D重要D嘅嘢OK?

諗起TF2

無傷大雅, 叫開fa就唔好特登轉

戰場上不嬲叫Medic

前線成日聽FA 聽左做ok

i need healing
iIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII need healing

L文:Medic

咁又真係含糊不清嘅

sor 我語癌 我指叫first aid冇乜問題, 但fa就誇咗

想玩

諗起玩BF3,4 嗰時

推

推到medic變勇武用針槍殺敵再
Buff到衝衝子有150%血

team fortress👍

咩迪！

夠響亮，清晰

奶媽！冇血呀！

用針殺敵靠N賓

medic